食開邊隻橙?

小蜜蜂

美國新奇士。